# Source:
https://contest.yandex.ru/contest/8458/problems/F/

## F. Слияние k сортированных списков

| Язык          | Ограничение времени | Ограничение памяти |
| :------------ | :------------------ | :----------------- |
| Все языки     | 1 секунда           | 10Mb               |
| Oracle Java 7 | 1 секунда           | 20Mb               |
| Node JS 8.9.4 | 1 секунда           | 20Mb               |
| Oracle Java 8 | 1 секунда           | 20Mb               |
| Kotlin        | 1 секунда           | 20Mb               |

Ввод: **стандартный ввод** или **input.txt**  
Вывод: **стандартный вывод** или **output.txt**  

Даны _k_ отсортированных в порядке неубывания массивов неотрицательных целых чисел, каждое из которых не превосходит **100**.
Требуется построить результат их слияния:
отсортированный в порядке неубывания массив, содержащий все элементы исходных _k_ массивов.

Длина каждого массива не превосходит ___10 ⋅ k___.

Постарайтесь, чтобы решение работало за время ___k ⋅ log(k) ⋅ n___, если считать, что входные массивы имеют длину _n_.

### Формат ввода
Первая строка входного файла содержит единственное число _k_, _k ≤ 1024_.  
Каждая из следующих _k_ строк описывает по одному массиву.
Первое число каждой строки равняется длине соответствующего массива, оставшиеся числа этой строки описывают значения элементов этого же массива.
Элементы массивов являются неотрицательными целыми числами и не превосходят **100**.

### Формат вывода
Выходной файл должен содержать отсортированный в порядке неубывания массив, содержащий все элементы исходных массивов.

### Пример

| Ввод                 | Вывод                |
| :------------------- | :------------------- |
| 4                    | 1 2 4 8 16 20 26 42  |
| 6 2 26 64 88 96 96   | 58 61 64 65 69 84 86 |
| 4 8 20 65 86         | 88 96 96             |
| 7 1 4 16 42 58 61 69 |                      |
| 1 84                 |                      |
